窮人思維就信哂傳媒

全世界印銀紙係保住個資產值
窮人無資產爭現金其實好蝕
仲要信啲經濟學家保失業率
又係救左有錢佬先到你班窮人